「警世」而家犯法係唔會有事，快突破第一層心理關口

想同個班仲潔身自愛連閘都唔敢跳既人講：

只要我地贏咗，係乜事都唔會有，例如暴動罪
就算未贏，只要你條罪唔大，人夠多都係唔會入到你，例如跳閘

當然我唔係叫你而家去打劫金行，呢啲係會有事的，唔該用番良知去諗野

所以唔好再拘泥於佢用咩罪告你，咩街坊送頭
而家警權就係大到點都搵到條罪charge你，打鳩你，我地先要企出嚟反對阿嘛
暴動？非法集結？藏有攻擊性武器？只要贏到你仲駛乜驚佢用咩嚟搞你

真正要避免既係不可復原永久性損傷，例如眼，腳，骨，呢啲無得100%復原既位係真正既損耗。至於留唔留案底？驚乜春

再者，你再潔身自愛，輸咗你都係等俾人告嫁咋
，今次輸咗23條過硬，仲記唔記得黨報成日話我地港獨啊？到時大家全部入哂分裂國家罪係集中營見啦

一個有良知既人，唔會因爲在必要時期犯法就會無止境地成為罪犯

一個無良知既人，就算有哂規例都會搵盡方法去鑽圈子

For TLDR

支持同樣立場既人，打擊敵方立場既人
而唔係屌尻自己人，同敵人講道理日

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

其實好多時係驚仆街多啲
毒撚平時唔做運動ga ma

搵多幾個一齊跳

跳閘都唔敢跳，班廢老已經玩緊屎斬緊人再拖落去就等有後生仔俾人斬死

借個位

幫幫手簽petition